[絲打入] 有冇絲試過嚟血水

有冇絲打試過嚟血水，但係嗰啲唔係月經嚟。嚟幾日就完

我見有啲絲話排卵期都唔會有血水好恐怖
有冇絲試過/可以解答下

絲打，睇醫生仲實際
唔洗擔心咁多

多謝你！Book咗但係都想上嚟睇吓有冇絲打有冇差唔多嘅經歷

唔好諗咁多，早啲休息睇日去睇醫生啦
萬一真係有事，情緒差/唔穩定只會令病情更差；
如果無事，咁睇日睇完醫生都可以有多啲精神出街行吓

希望你無事

感謝師兄